hack chat

乜野mewe, signal, tg... bullshit
一個hack chat搞掂

又有pr搞事

同你腦細講，呢招冇用架啦

好悶呀

我係PR
而家搞到敵友不分

IT人用hack chat啦, 其他都係sai氣

手機user唔friendly
搵唔到粒 send msg 摯

thanks

咩嚟㗎，可唔可以簡短講吓。

real instant messaging tool